全面炒車 開始有人分化搞鳩泛民

陳雲：美國的流行網報《野獸日報》報導香港議員代表團在美國與部分美國議員會談。是次會面是秘密會議。該報得到兩位熟悉內情的人提供消息：香港的議員不同意《香港人權及民主法案》，有些更是全然反對。
《野獸日報》是流行報紙，有自己意見，但並無黨派立場。
陳雲認為，在影響全港命運的事情上，香港議員不應該參與外國議員的閉門會議，只能參與公開演說的國會聽證會或公開陳情的會談。閉門會議是不道德的交易，也對不住香港選民。泛民議員參加了密談，之後委託葉劉淑儀開記者會，泛民缺席，已經說明一切。
// During a secret meeting in Montana last week, people from both sides of the political rift involving China discussed legislation in Congress aimed at Beijing.
…In Montana, Hong Kong officials disagreed on the bill, with some advocating against it all together, according to two individuals familiar with the conversation.//

disagree with的意思是「和某人見解不同」
disagree about/on/over則解作「就某些事和某某有不同意見或說法」。

唔撚係解唔同意啊 係有唔同意見/冇共識啊
自己google translate啦屌
求下大家咪撚再分化 泛民今次幫左幾多 相信大家都知

自己睇支持定唔支持

推

但都有人只係想監察佢地
講真onq呢d有人信唔過都無何厚非
以後我地要留意d議員每次出席投咩票
唔可以盲目支持

Push

進入雨革後期

批判思考好重要